大陸人真係好無【禮】

連上下有別 尊卑有序都唔識
岩岩小弟喺港鐵車廂入面，太子站有兩個人企左起身落車，姐係吉左兩個位，身邊有個學生哥坐左其中一個，果陣時我心入面仲笑鳩佢係廢青，話口未完，有兩個大陸人拖曬行李咁衝左入黎，一個用9秒9的速度坐底另外一個位，咁岩又有一個老人入左黎，凳都未暖個廢青即刻讓坐，令我另眼相看
最on9係個學生哥一起身，坐左係道果個大陸人即刻叫佢嘅同胞過黎坐，心諗成個老人企係你面前你唔識讓坐之餘，仲唔比人地坐？

結果邊個坐咗？

老人都唔執輸 都幾爽手就坐左

我都覺得讓坐係美德，唔可以比人道德綁架
但係ching 宜家係搶位坐wo

其實返大陸好多時都會見到d人會自動自覺讓關愛坐....係咪黎親香港個d素質特別低

大陸喱個個黎香港都居高臨下心態啦